6月30號 晚上9點

之前唔係發春夢吹雞咩 等我再提下大家搵周公啦
9點塞滿佢金紫荊廣場 坐到朝早阻住扯旗

遲黎就補充返走左既人

香港人仲唔加油 今日中環禁區 他日香港共產特別禁區